[BL] 第168回召集腐男腐女 男男才是真愛

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

極速留名！

搶唔到第一

新po正評

怪叔叔係咪cuson？

係呀
佢個垃圾前妻真係好賤

係

雞全部都係雞

第一張 兩個人一樣咁

你哋同我講係前熱狗cuson我就知係邊個，好慘

夫夫相

n件前仲有聽黃洋達果陣，已經知佢老婆好撚港女，估唔到

個陣都睇到好嬲
條女仆街到

兩件都係紅毛

個女人咁仆街又港女，cuson又唔靚仔又唔係有錢仔，出軌真係唔奇

真好飲

隻狗都好得意

好難想像

酸酸地甜甜地幾正

隻狗都有ig

你班仔好激動

隻狗好萌

好想睇奈子啲主子呀

#metoo

#metoo 咁用架咩？？？😅

我知原意
但咁樣用咗好耐㗎喎

我已經當左性侵咁用😅😅😅

雨哥哥做咩用emoji嘅

超qq牙嗚呀

因為我唔識覺得好尷尬，得呢個emoji表達到😅😅😉

鐘情華人多d

第一張條人魚線

第二張先正囉 個屎忽 好想揸

你做乜成日睇零仔

賈青，第二張唔係華人喎

鐘意呢type多d
qq地 唔太淫 肌肉適中
本玉覺得有5*

對比下
華人正d（我覺得）

你男友係邊type？

成日借d意扯住影相
好淫亂
但肌肉太勁

運動型 但無乜肌肉 qq地

@半點 應該啱食

第二個邊個來?

青眼白龍黎

寶玉一嚟 畫風突變

呢啲睇落唔太淫 上到床先對住你淫先正
第三張對腿應該啱樹熊b

呢個韓仔係就係大隻
但有d龐腫
不過勝在高同patpat翹

個樣好娘

圖一正 好想俾佢捉住我做GYM

新post留名

肉含量激增

賈青！他 是 誰？

打泰拳 高質

引人望你

屌 有女

Chengchangfan

清新可愛先係最正

清泉寶玉去咗邊？

琴晚起碼2點鬆啲先訓得著
最後2.5星期 會忙仆街

早呀 限b 忙緊咩呀
要訓多啲先得架

好濃味呀啲圖

幾個考試 +midterm+final +presentation + research paper

隻狗自己玩

自得其樂 so qq

大家唔好食呀

我細個自己分析幾角 同自己玩棋/啤牌

大陸野係咁上下
d youtuber食死未

從前有一個人，佢叫半點
佢一早番到公司追post
佢追完post之後呢

肌肉

丁死左

一早就見到限b 尋日係咪睇完我個故就開始眼訓呢

佢追完post之後呢........就上水啦

係冇人再覆我 我先訓炸

三家姐
9唔搭8
Btw airfry機係我一直好想買但又冇買到
好貴

唔係wo 好似平既幾百蚊咋wo

咩牌照？
Philip果啲要千幾2千

biochem太煩最尾我揀左bio

Bio
日日都要睇啲濕9 textbook

好彩一向唔食

冇睇過textbook
我淨係睇notes

你好彩
我讀親啲bio班 個老師都要我地食左本書佢
唔係堂堂quiz就 2星期考一次 3-4課書

幾時先到星期五

黃洋達: 如果熱血收費台唔夠3000個訂戶, 熱血時報就營運唔到, 可能書展後就唔做

e+對佢地d節目睇完就算
主持d觀點/立場就有保留

幾時先到6月30

佢都叫我睇書架
但冇睇過都pass到

早

咁我唔係aim pass ge
唔睇書我都唔知會咩grade

睇都唔會睇
熱狗

2nd low here
我每個sem都過3架

而定先月中
月尾就有旅行去啦

途中要經過18層地獄先可以上天堂 再重返人間
再入地獄

加油
七月就可以了返香港，不過實熱到痴線

濕熱

熱血時報快啲摺

Philip梗係貴
前果排好似買2排維他奶+200定唔知300就有
個牌子好似係DENKI
但原價都唔係好貴

痴撚線，入面仲話好暢銷，好多學生買，強國野咁貴買嚟食

幾百蚊果啲會唔會好易壞

殘餿胃

我都想知果啲牌子 好唔好用/有冇分別

而家好多人鐘意強國野
不過我都計劃同fd上一上深圳玩+2日
貪平 一次應該死唔去

原本屋企有部 Philip
平時整熱啲包好正

原本來屋企有部 Philip
平時整熱啲包好正

唔係煎炸野？

追完post啦
我覺得帽人同公主病港女係兩樣野黎
帽人就點都唔o岩 話知你係男定女
公主病嘅話要睇下佢想要嘅要求係咩先
如果只係結婚要有樓
佢自己又肯俾部分首期同供嘅話咁我覺得合理喎
btw其實香港地好多人有父幹肯幫手俾首期/直接送層樓俾佢都聽過
話哂樓價咁貴 都有好多人買完賺好多
仲未計其實資產
但係如果條女要結婚就2000呎嘅樓
話有樓先有高潮嘅話
咁佢地就放過班港男 叫老細包佢啦
最後真係唔明點解女仔一定要係煮飯嘅果一個
成日話女人唔識煮飯就係臭雞
有冇諗過人地都要翻工好辛苦？
我覺得如果一個男人有能力養起成頭家嘅話咁佢想佢老婆主內(當然佢老婆又願意啦)就冇問題嘅
但又要人翻工又要人做哂家務就算把啦

好似焗出黎咁
整個包會脆,乾身,熱

KFC雞翼都有放過 唔會話好脆 都有原本70%脆

兩樣我覺得洗碗冇咁辛苦
但煮飯開心d個人滿足d

有冇試過frozen fries?

唔知呀

Agger

咁又冇試過 可以試下

玩b快啲試
我好想知點 仲有chicken McNuggets
好想知唔想炸 可以點整frozon fries
煎又易煎lon

No review

唔覺得油膩
呢個已經好正
PIZZA HUT焗完個邊都會脆

好想買

洗碗人工高過樓面，hea過樓面，公平咩，而家又有洗碗機，我哋樓面仔女做到死

但d碗都好重下嫁wo

侵

樓面仔咪一樣要枱下欄

咁有洗碗機不如轉入去做啦

好辛苦 隻手日日掂水 好易爆"擦"

侵侵寶寶

黑色防水長手套

我fd話佢grad去in政府清潔工
佢話有20000
我心諗

正呀2萬

佢1st hon grad
但諗d野膠膠地
我諗清潔都唔會請佢

公務員係高人工即使只係清潔都好

我有個朋友識勁少中文字 又冇香港學歷 搵唔到工做
初初返來都係做政府清潔 都有2萬多

係咪讀書讀壞腦果D..
我以前做百佳Part-time 都識得一個讀完master但係做full time既男仔
仲話做得好開心 做左4年

FG 都係得12K

可能佢係太子爺來視察民情

佢有咁既資歷不如考EO

公務員係一開波人工低
只係頂薪會高過私人公司同類工作
同埋做得愈耐
政府幫你供強積金比例就愈高
但福利就

政府清潔工好似多數外判嫁wo

係囉 有咁高人工咩

佢似係
不過幾靚仔（我覺得）
人醜就弱智 人靚就可愛
但佢水樽會帶小學雞d帶 懷疑佢傻傻地
好擔心佢

靚仔 !!!!!!!!!!!

一震番去再up圖先

有冇腐圖牙青?

人哋可能有少女心姐 靚仔可以原諒

咁又唔係讀壞腦既，每個人追求既野唔同啫

大把
《本玉圖庫》
多謝支持

覆錯左

係囉點解會咁高 我都想做 我係掃地達人

其實我覺得做pt仲開心
又可以hea 又唔駛負咁大責任
收工就真係收工
我都想做

靚仔都可以4年a住grad
可想而知

你對佢起啖呀？

講真pt真係正 冇經濟壓力又冇咩野心嘅人可以做過世

只要唔洗爬高爬低我都ok，我鍾意洗野

靚仔學霸

不了
附圖

男仔做超市都係做粗重野搬貨，無女仔咁着數

係咪gay？

我以前都有個ed 好得意

我覺得OK
利申：公司台面都有幾隻樹熊公仔

gay既話實係零仔，岩你

j開動漫囡囡

佢知唔知你係gay

22歲人wo
上堂拎住嚟飲wo

唔好講笑 搭車真係見過有個西裝男高高大大
用比卡超八達通套吊喺頸

我26歲人個袋仲吊住比卡超

[1仔煩惱]成日扑野個陣都好老尷

佢有冇萌到你
1仔唔係鍾意呢啲零仔咩
定係你其實都係零仔所以吸引唔到你

只要係靚仔就會變得好萌

無 我成日同佢傾動漫囡囡

眼鏡囝囝真係好正

咁無轉去做零囉

我一定係見到你 請收我做兵

後面個句咩意思
真係唔識欣賞呢type

我都j開動漫囡囡 曉美焰係我老婆

我唔係高高大大架喎

比卡超童年回憶，無人唔鍾意 ，我仲鍾意戴黑超隻車厘龜，我鎖匙扣仲有隻唐老鴨

以前唔見左比卡超公仔既係你定不要

做零有壹仔錫 都好開心架，你話係咪呀，寶玉太郎

佢成日換老婆 艦娘

其實呢Ｄ反差萌幾Ｑ

照丁

我冇唔見呀
我好愛惜我啲寵物小精靈

雨。。。雨哥哥有好強烈嘅反差萌 好打意牙

吱 吱吱 吱

你有用?

樹b識食

好Q呀

絕對唔會

我都覺 尤其平時做嘢好認真嘅人 突然拎出一隻比於超 好qq

你而家係咪好卑視先?

我對襪

佢要扮1仔

夫子都有對茄菲貓耳環

世上所有0仔都是好qq

你要唔要收服我呀

我俾人收服左啦

咁都可以再收服我嫁姐

腳已J THX
我以前都係韓國買左堆ED襪番黎 最鐘意對龍貓

導致自殺風潮？研究：1/3服用處方藥恐致憂鬱或自殺

醫生真係唔會同你講食藥有冇副作用
止痛藥避孕藥呢啲咁普遍既藥都會咁

真係好qq

重口味sm強姦bl故好正

你今晚着吸睇下

如非必要我都係會選擇中醫

點解呢度嘅零都有顆童心

啲零好多都反差萌

好耐之前嫁啦~ 著到穿晒 掉晒LU

中醫感覺上都有好多未知副作用，最好都係唔食藥

男男療法

我仲有車厘龜小火龍同卡比獸喺屋企
跟住仲有件奇異種子hoodie

求貓貓幫我治療

寧死不屈嘅肌肉男被調教到流馬尿，屈服喺淫威下

唔好咩

寶玉 會痛到趴喺到

好

吓點解會痛到趴

？？？
？？？ ？？？

佢痛到block7左自己男友wtsapp

鞭打

俾人控制

早晨bb們

洲洲嘅屁屁

想打

M仔早

好彩無

午安呀

有冇睇唱K小魚仙呀你

你係一隻無童真既零

試伏專員m仔今日出動

是否霸氣

你解左block未，佢有冇打電話氹返你

準備出門食lunch然後再去買

買咩？

Cp雞翼同雞塊

講起又想食

好勁 識整

我估遲D係賈寶氹番賈夫夫

完全無技巧可言喎ching

肥死你呀

我再重申一次 我是猛一

唔怕，我就係想肥

猛一你 好返未呀

係咩 要驗過先知

聽住先

解左啦 仔仔咁可愛 好難可以唔理佢

啪 ？

你係咪block左1分鐘就解番

未 赤赤痛

佢未做過零，男友又係直，好慘

叫仔仔呵返佢囉

至少有三個鐘
之後忍唔住解block

行路有無異樣

乖
唔好太多ff

渣嫁

一係咁，你下次犧牲 chur到佢精力盡失腳軟無力，到時翻身反攻

仔仔太好唔捨得

慘絕人寰！！！
獻計反攻 幫助寶玉！！

淫零既本體出左黎

呢個提議好

肉球不滿

會好痕好痛

最好唔好食藥係真嘅
但中藥有成千幾二千年歷史 而西藥得1-2百年
我信中藥多啲
中藥暫時最大問題係產地污染 其次應該係有效成份不均

到時邊個會腳軟先

叫你用手指玩吓 開發吓先架啦

訓練好體力 啪到佢要生要死

想奶

i粒仔仔 又q又得意

果三個鐘佢有冇send過野畀你？

專家在此

要唔要買啲藥膏搽下

炸左fb ig 電話
好心涼囉

搽左啦 無琴日咁痛

我懷疑係 邊邊位損左
一擴張就好痛
有落ky

落多啲

爽死

去跟胡師傅

佢會唔會咁順攤畀你奶

寶玉夫一定雄風十足

好緊張你

奶袋底

其實唔係咁易接受到奶

比d掙扎！！！！！

同囝囝一齊沖完涼奶 香噴噴

我別無他選了。。。
琴日晏晝剩係食咗個三文治咋。。。

yes
奶到典床典蓆

姐姐請你食飯

我又要

真係咁爽架咩？

唔撚洗您請啊。。。。哼

會痕

伸少少條脷入去

清果然識玩
用脷根

請你食沙律

而家d人咁惡

toss my salad

脷根喺牙裡面喎，點用呀？

其實一仔會唔會抗拒？

咬落去

笑死

樣子90
身材90

貓貓夫同豆豆夫肯定有做
你睇佢兩個成日 就知

呢個唔洗講

要射了

有d似沈震軒

50歲都keep到真係屈機

好似仲正過沈震軒

談補習社宣傳技倆

當年補yy lam
結果都係lv 2

我好似咩科都補過 係冇補過中文
有時去細補習社仲好

點解我係肥仔

做熊

做熊都要有肌肉

你要唔要上iherb買返樽蘋果果膠，話可以減肥

訓喺個肚腩仔上面都ok呀

今日咩日子，咁多福利

新加坡大叔

BL議會右派議員表示過份福利會導致將來資源不足，反對一次性福利發放

福利派極都仲有既

都好

男人同女人審美觀唔同

唔知點解越黎越覺得熊正 係咪重口左

有肌肉既熊

裡面除咗豬同牛其他都ok
你哋係咪比較鍾意狼同犬

犬

對

利申：豬熊混種

你做gym減完就可以變犬/狼

豹

唔做gym可以做豬

你鍾意豹？
豹好零喎，半點

接受唔到做豬

淨係睇左身材冇睇樣
唔係瘦到猴 肥到豬 我全部都ok
馬都正

接受現實啦清

馬好似唔關身材事

有無人覺得陳家樂好攻心計、好恐怖？

唔通真係家樂同記者夾埋？？？

大家咁話啦

我覺得唔知似

已接受

我覺出係鷹皇條計來 陳家樂冇得say no
但係咪事前已經知條女偷食就唔知 但助手唔拉走佢又係好奇怪

或者係佢公司同旗下記者夾既

不過點佢戴帽都係好慘

唔可以認輸

依家話佢哋已經分左手，咁到底條女偷食係分手前定後

接受而家係個肥仔咋 冇話唔減呀

我係猴

我自己覺得係未分已經有偷食
鷹皇有心做條女順道幫陳家樂上位

E度既巴打好似除左奈巴係肌肉之外 好似全部唔係猴就係豬
唔係既揮一揮手

可能有D 馬/豹唔敢認

夫子好似有做開gym

BTW 奈子算熊/虎定牛？

豹即係點?
馬應該唔關身型事?

豹應該係瘦得黎有Ｄ肌肉？

我諗有肌肉應該叫熊 純高大叫虎

咁咪好柒

我覺得熊係有肌肉得黎有少少肥
虎就肌肉比例高Ｄ

有脂肪 有肌肉就熊
有脂肪 冇肌肉就豬
冇脂肪 有肌肉就狼
冇脂肪 冇肌肉就猴
以我理解係咁

好煩囉，嗰啲乜嘢小母牛話咁聯合國兒童基金畫面救助兒童會我撚煩，乜柒助養兒童，我會語氣好差咁話唔得閒，如果你杜蕾絲叫我捐，我即刻捐

吖係牙 虎應該係肌肉會勁啲

好清晰！！

狼我想象中仲要有毛

有脂肪 有肌肉就熊 馬神
有脂肪 冇肌肉就豬 龜頭Bob
冇脂肪 有肌肉就狼 黃浩然
冇脂肪 冇肌肉就猴 少爺占

咁唱K應該歸類做咩?

有毛好似係熊

唱Ｋ似狼

重點係最後２句

點解杜蕾絲會即刻捐?

唱k咁肥

不過唱Ｋ果種係少少肥
但膊頭夠賴
唔除衫既係FIT

咁都get唔到

我明
窮仲要繼續生
不如避孕

（mark低⋯)

我get左 bl果邊

+1

限b

我都係諗bl

茶b雨b

小母牛乜乜柒柒兒童基金都唔捐，捐比非洲人即係等佢哋繼續生仔稱霸地球，不了
世界自然基金保護動就ok

肥婆雨⋯哥哥

我都係

我好瘦架 ，你唔洗 咁啦
要肥就搵半點同樹熊兩位仔仔

呢度有好多肉感型美男子

初初有脂肪係熊 後尾係狼

係水滴魚

屌 唔想做少爺占

又玩我地

我認知係跟鬼佬個d
又馬又豹咁難明

Bl邊邊

因去日本旅行關鍵缺席元朗橋投票 區諾軒議員發爛渣屌鳩網民洩憤

LIHKG @ Android

呢啲議員真係

我都唔想

我諗到嘅應該係gay唔係bl

今日開始食十碗飯

我頭先午餐食左兩人份量

好我唔係gay唔使做豬

食咗咩?
琴日食三哥都見到有個女仔一個食晒成碗過橋

唔係gay都可以做豬

買左兩包雞翼同兩包麥樂雞
希望唔好難食

D留言串到 估唔到佢態度咁惡劣

【空少命危】港航空少馬爾代夫遇溺昏迷 今晨送返港恐成植物人

LIHKG @ Android

好慘

販民一向垃撚圾

今日去左做conference
食左個bento box
再食左塊牛排
再食左2個甜品
啲客訂多左
食得唔好晒

買咁多 應該冇伏嘅

好想食

麥樂雞唔知，但雞翼好嫩滑好正

好勁
食咁多我會嘔

我仲未試香脆雞翼

1包$28.6 兩包$36

話說啱啱去果間啱d野放係雪櫃頂層
仲要將雞翼擺係櫃最深果到
矮撚表示跳高先拎到

區諾軒以前做過唔少仆街野

臨投票個陣又喊苦喊忽叫人顧全大局
同本土派扮Fd, 又話放下分歧溝通合作
而加又一腳踢開

顧全完大局之後又如何呀

最撚憎楊岳橋
關鍵一席做過咩?

講下自己有啲咩奇怪癖好。

捕獲野生ko b

眾志無奶油下次再派佢出嚟啦下話

真要說的話，係因會議事前，我答應了相當重要的事，而且是一月前已決定，實在無法做到終止事情於星期六的工務小組投票。之前籌謀了很久也規避不到，是我的問題，我做得唔好，但我有我要保護的人

佢都戇撚鳩去含撚啦

捕獲野生夫子

眾志咪又係泛民

咁辛苦先拎到一定會特別好食

睇漏左添

同老婆去日本旅行，講到好似係啲咩大事又保護人又剩

佢係律師同著西裝靚, 提升議會個格調 有得投既話會投佢

講緊區諾軒條仆街呀

我而家先睇到夫子個留言 原來夫子好呢味

仆街都投

係咪冇人會咁食呀

佢有好多fans

咪係 嘔心至極

我唔鐘意點醬

保護佢個幾千蚊機票酒店
下次不如開po叫人籌比你, 籌唔夠唔投票呀

仲有唔仆街既人可以投咩

HOW ABOUT 男人腋下

提升格調有咩用?

梁天琦坐六年，佢講果句有險可守難聽過粗口
成班飯民政棍

點解
食mcdonald 都唔點？

未試過

強調係女人既

仲有案底令人生更精彩

試下

冇咁多醬 通常得茄汁

Mcdonald 有芥末 最多

口味黎
我食薯條只會加黑椒／SHAKESHAKE 粉
只會食MC樂雞既時候點醬

此地無銀

屌佢老母

靚 好睇

要俾錢買 下次試吓

寧願射落海都唔益班契弟
我係仲未衝破心理關口投共狗咋，泛民班仆街入到議會都無用架，人數又唔夠共狗多，議事規則又改埋，選佢哋入去投反對票一啲用都無

比D假希望你地

唔洗投

佢唔入去坐？

其實立法會仲有咩用

冇希望 港島我會投葉劉
因為佢有中產氣質, 提升議會格調

通常薯條麥樂雞都係食m記，得茄汁咋

食mc樂雞 可以轉芥末
Kob

我都見過有人係咁

冇 但最好入面個個衣著整潔莊重金

世事都俾你哋看邊了

將甜酸醬轉芥末

其實麥樂雞唔點最好食
一次食好多先會點

侵仔

斯文敗類

我見好多人都係咁食 阿哥細佬都唔鍾意點醬

m記有芥末咩？
但無mayo醬喎

係喎 一言驚醒洛克人

咁人無完人 至少要好睇
好睇就夠了

我反而想佢年輕化國際化d
最好就40歲樓下

我好鐘意食m記包茄汁

薯條點甜酸醬或者星洲芥末蜜糖

20粒

有甜酸 芥末 同bbq
早排期間限定有honey mustard?
冇mayo就真ge

我都係 好好食 但阿哥話狗也不屌

lihkg電腦版又轉左介面

我寧願要樣樣衰衰 但做到野 真心為香港好

都要整齊西裝

個議會最好好似台灣仲有萬年國代果陣咁，日日打交

呢啲醬好似係限定來 平時得甜酸同芥末

都ok

好似話有分酸度

好既定義 = 靚

Yup

野蠻

好正

打交

又有新icon玩

女女女 ！

勇武

豆豆扮工時間J仔

做咩會變左另一張圖

一啖點一啖唔點

唔存在d咁既人
以前可能就有

我食親都喪點醬

諗起毓民，雖然唔知佢係咪實心，但佢係真係喺議會做到野，同屌柒班共狗好好睇

合格

好撚靚仔牙

我都係 冇醬我係唔會食

長毛都有份
但而家真係唔知識個係鬼

冇錯

Y not both

有片流出過

分開層皮同肉食

agger，豆豆啲口味正

長毛垃圾 講野1999又冇乜內容
得個大聲同有d肢體衝突睇下, 近年已經變反動派

薯條唔新鮮 難食過屎

饅頭雄 龍和道守護神，不了

長毛而家只識叫市民含撚痌爛屎

俾熱狗拖累 ，掛住幫其他區助選，搞到輸左

巴西仔？
認唔出
做咩殘左咁多
以前有5*

要畀個大大既LIKE你

根本不嬲係咁
只係以前佢象徵基進反抗路線, 有乜不足不是都冇人會講

點食得出新唔新鮮？

要買一打熱狗T比丸寶自己出街個陣著

之前唔記得邊個貼過啦

好pk

竟然有J

咩片黎?公司唔敢開
打J?

我最憎食新鮮薯條

有咩？？？？？？
有我應該會click去睇

而家都5*喎奈青

點解

係咩 完全唔記得

試過一間m記，啲薯條好似食緊樹枝咁乾爭爭

同女女一齊打丁 可惜係女女

早晨

又脆又乾又熱

你明明啱啱上過水

今日整炒烏冬

個個我細佬嚟嫁

脆 熱先正
乾應該可能係翻炸

我試過淋batbat冇味

bg，不了

我成日諗點先可以令到班狗官有報應

有冇人覺得今日天氣好舒服

游學修同陳家樂嘅一幅相，預示咗今日嘅結局...

佢兩個好似仲演過情侶

等天收

雨後出太陽但又唔熱嘅天氣

何志平

今日係星期六日就好

睇過 陳家樂做斯文1 游學修做mk 0

係咪依個 個游生好柒下

係 因為游學修係演緊一個公屋mk hehe

廢青表示平日先好
街同商場都冇人

真係好撚mk

隻狗好得意

最近睇中英街 游生真係好唔靚仔

agger 最好兩三點樓下好靜

淨點蜜糖芥末 日式面鼓同甜酸

咩片黎？

哥基

日式面豉 邊到有？

係講HIV

哥基正
可愛

今晚世界杯啦

新icon?
定gif?

邊場先？

新icon

今屆好似冇咩氣氛

無人睇viu tv

我唔睇波既

俄羅斯V沙地

我諗緊睇VIU 定睇外國算

Your on my mind like a song that I cant escape

I dont know how many dadadom I can take

I need to know if your feeling

Feeling the same

Is it too late?

Viu係免費睇？ 好過以前要上網搵software睇

Viu有14場係FREE

全部分組賽？

係19場 4強 決賽都有

想睇日本 同 西vs葡

迪比利 麥巴比

有排先收工

余香凝FBPAGE 俾人洗板

臭雞

好快又會扮喊扮受害者

條臭雞個樣仲好無辜咁 想扮受害者咁

扮喊扮受害者 可以專心做雞 唔會再有幕前做

同感呀奈子

日本好似有靚仔球員

唔知 其實我都好少睇波 冇咩研究啲球員
淨係睇世界盃
之前有睇歐冠盃

巴西好耐冇贏過

基本上全球化下差距一定會縮細

除左籃球同體操可以有排屈之外

乒乓羽毛都係食緊老本

我冇嘅

18件麥樂雞既日本味*增* 醬呀

???

好食？

關左再開就有

終極大佬細個秘書好親民
竟然陪我地搭叮叮

好食 好似叫咩芝麻味增

機會嚟喇半點

咁足球係講紀律，巴西都無踢森巴足球好耐

德國同西班牙果種殺死足球先係贏波方法，係有d悶

佢係好時髦既媽媽級黎

上位了半點

嚟個大反擊踢走媽媽秘書 自己服侍老細

哇正 但老細係肥仔

有錢肥仔點睇?

共事+拍拖不了 日對夜對
拍拖

一啲都唔知你地講緊乜

紀律係重要
我覺得創造力更重要

都係炒我啦 我想做廢青

半點快點嫁左佢
做少奶奶啦

嫁俾哥哥

恭喜一對先人

恭喜一對先人
我地要冥婚啦半點

哥哥同仔仔 可逆不可拆

等你等到三十五歲

獨B 我都唔要逆呀
但佢都成日唔肯做0仔

半b

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

痴線架

嘩屌

好打耳牙

老母整左傻 好好食

你媽媽整既傻 我都好想食

點解會咁忍唔到？

留低嘅係一份心意

(突發)女皇: 你一定好掛住我的嘴唇

LIHKG @ Android

不安

重口呀你地

救命就笑死

pakho b mola

好想奶佢

以後大聲笑都無有怕啦
Hahahahahaha

奶欣宜對豬脣

想奶柏豪 我唔係奈巴

上下唇都唔得呀

唔理咁多

LETS GO FRANCE!

我先唔奶肥妹

半點b 鐘意奶咩

奶哥哥

你隻小魅魔又曳曳

等哥哥教訓我

夫子摟打
柯德莉夏萍已經係神級冇人可以超越

我覺得lily Collins 有少少佢嘅神韻

你又想教訓我？ 定你想俾人教訓

條友好仆街 賴左屎放人上網

想教訓你粒點

歡迎

好靚
但個種高雅氣質難以超越

第時老左咁樣都幾好

佢對眼好大好靚 好有神

經典只有一個
但lily本身都有氣質

我陪你。奈子哥哥

本身睇mr and mrs liu都係食花生
但佢兩公婆真係天生一對
竟然食剩個皮俾個仔
屌 當個仔垃圾桶？

哥哥 我會用我誘受既功力 令你不要不要

好慘 貓狗不如..

等睇20年後 個仔肯定玩殘佢地

咁都做得出
個老母仲要影相擺上網果下好野

好撚賤
呢d父母唔死都冇用

放馬過黎 即管出招

女神姐姐

笑死我
佢做乜做個頭頂人

皮太潘然後留畀個仔食

果陣條友侮辱佢屋企人，所以發火頂佢

當年有埋flash game玩
好好笑

拖舟

當年拖舟好勁 一人之力帶住法國入決賽
當時個法國領隊好廢

法國粒仙丹

做皇馬領隊仲好勁

好型好man

wow

同好

大把人搵緊奴

太多淫零

有冇咁多抖m

有

笑左

[明報] 梁天琦判監 與一批令人惡心的「黃絲」（文：陳帆川）

心水清

練乙錚探監轉述 梁天琦：長刑期至少可說服他人，我這一代的本土派非為私利

六年個光環仲大個gphone，國際社會都報導

［一地兩檢］陳淑莊：今天是立法會最醜陋的一天！

飯民依家唔敢講最黑暗既一日，改話最醜陋

97之後 香港根本就無光明/美麗過

［一地兩檢］黃毓民： 泛 民 應 該 全 部 拎 去 槍 斃 ！

點會係明報出現d咁既文

減肥變美男子

減完肥都唔夠揪
至少要再執幾次

睇緊俄羅斯同沙特仔仔

咁多
想賣

講笑咋 好可愛啊雨。。。雨哥哥

唔鐘意佢

傻頭傻腦係一回事, 相處係另一回事
小朋友都可以好拽

你啲價值觀右翼嚟，同左膠邊岩傾

唔係 我係新馬克思主義(Neo-Marxism)
唔再將無產階級神咁拜

真 我就是例子

歧視窮人歧視gay又屌香港文化=垃圾，唔係右翼係乜9

但佢唔會鍾意侵仔

寶玉b 由幾重減到幾重呀？

水汪汪的眼睛

9號秘事竟然都有gay cp
果然係腐國

真心細

歧視窮人：窮人多數道德低落又反動
歧視gay：冇歧視同性情欲(same-sex desire)；但同性戀係一個十九世紀性學家發明既概念，按依個概念所產生既身份認同與文化係一種低俗既文化
視香港文化為垃圾：鄙視低俗既文化係法蘭克福學派(Frankfurt School)傳統

講緊你
樹熊bb一早睇過，已j無數次

係囉
好想J賈寶寶

咩嚟？

你貼樹熊出嚟做乜呀
你果張呢

講咁多做乜，又唔見左翼會歧視？

英劇，驚悚喜劇
夫子bb推薦

係
講錯
丫唔係